
[L'One]
Эта промозглая осень как никотин в легких
Заставляет кашлять и напрягать бронхи
Москва ловит депрессняк,менты ловят депрессивных,а мы на позитиве
Включай это ночью когда на кухне один
Включай это в машине когда ты в пути
От Москвы до пяти в самолете на небе
Или пешком до метро включи это в плеере
Включи,залечи в тени рифмой-кожей
Деньги просто бумага они не стоят дороже
Этих воин и этих слез прихожих
Этой правды,окутанною ложью
Parlament в зубах,к черту парламент мандата
Что бы сделать добро не нужно быть депутатом
Не нужно быть делегатом хип-хопа
Есть музон который нужно слушать,а не трясти своей жопой
[Припев] 2х
Включи,слушай,нажми на кнопку play
Smoke Music Every Day
Этот музон делает добрее людей
Smoke Music Every Day
[Nel]
Покруче жирного сплиффа-жирный биток
Пускаю ток при помощи этих 12 строк
Пускаю ток по проводам,в города,вот так
Рифмую в самолетах,гостиницах,поездах
Я недоступен когда слушаю новый винил
Я недоступен когда в бит добавляю тротил
Где-то к шести утра доволен собой,но без сил
Не курил вроде,но глазам явно нужен Визин
На Air Max`ах рэперы явно злятся
И мне на skinny джинсах лучше не появляться
Но я доволен,я я доволен
Новый альбом в IPod`e и я доволен
[Припев] 2х
Включи,слушай,нажми на кнопку play
Smoke Music Every Day
Этот музон делает добрее людей
Smoke Music Every Day
